我朋友有女朋友，但成日想識其他男仔，點算？

我朋友有個女朋友，但佢話佢個心其實去晒啲男人到（GAY），拍拖出街都會係咁昅仔，對男人有性幻想，點樣幫佢

你的朋友...

叫佢識我

重新組織一次：我朋友已經有女朋友，但我朋友個心其實去晒啲男人到（GAY），拍拖出街都會係咁昅仔，對男人有性幻想，點樣幫佢

唔姐織好過組織啦

留tg?

一係你媾佢條女，一係媾你朋友

分手啦屌

叫佢地日頭繼續拍拖
夜晚一三五你插佢女朋友 二四六俾你朋友插你 留返個星期日俾你休息
Win win win 三贏